{"translation-revision-date":"2023-07-23 10:43:20+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Add to Stack":["Ajouter \u00e0 l\u2019Empilement"],"Add to Row":["Ajouter \u00e0 la Rang\u00e9e"],"Add to Container":["Ajouter au Conteneur"],"Add Inner Container":["Ajouter un Conteneur interne"],"Border Current":["Bordure actuelle"],"Arrange blocks horizontally":["Disposer les blocs horizontalement"],"Arrange blocks vertically":["Disposer les blocs verticalement"],"Change content position":["Modifier la position du contenu"],"Bottom right":["Bas droite"],"Bottom center":["Centr\u00e9 en bas"],"Bottom left":["Bas gauche"],"Center right":["Au milieu \u00e0 droite"],"Center left":["Au milieu \u00e0 gauche"],"Top right":["Haut droite"],"Top center":["Centr\u00e9 en haut"],"Top left":["Haut gauche"],"Change the width of this block using a method defined by your theme.":["Modifier la largeur de ce bloc en utilisant la m\u00e9thode d\u00e9finie par votre th\u00e8me."],"Block Alignment":["Alignement du bloc"],"Wide":["Grande largeur"],"All sides":["Tous les c\u00f4t\u00e9s"],"Borders":["Bordures"],"Dotted":["Pointill\u00e9s"],"Dashed":["Tirets"],"Select a style":["S\u00e9lectionnez un style"],"Bottom Right ":["Bas droite "],"Bottom Left":["Bas gauche"],"Top Right":["Haut gauche"],"Top Left":["Haut gauche"],"Learn more about units":["En savoir plus sur les unit\u00e9s"],"Select a unit":["S\u00e9lectionnez une unit\u00e9"],"Border Hover":["Bordure au survol"],"Add a label for this block in the List View.":["Ajouter un libell\u00e9 pour ce bloc dans la Vue en liste."],"Block label":["Libell\u00e9 du bloc"],"Learn more about the new system":["En savoir plus sur le nouveau syst\u00e8me"],"https:\/\/docs.generateblocks.com\/article\/migrating-container-legacy-layout\/":["https:\/\/docs.generateblocks.com\/article\/migrating-container-legacy-layout\/"],"Button type":["Type de bouton"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Ajouter un bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Ajouter %s"],"Search by name or ID.":["Rechercher par nom ou ID."],"Read more.":["Lire la suite."],"Read more about adding inner Container blocks.":["En lire plus sur l\u2019ajout des blocs conteneurs internes."],"We generally recommend this for top-level Containers so your content does not span the entire width of your screen. ":["Nous recommandons g\u00e9n\u00e9ralement cela pour les conteneurs de premier niveau afin que votre contenu n\u2019occupe pas la pleine largeur de votre \u00e9cran. "],"Use this button to add a centered inner Container block for your content.":["Utilisez ce bouton pour ajouter un bloc Conteneur interne centr\u00e9 pour votre contenu."],"Insert inner container":["Ins\u00e9rer un Conteneur interne"],"Got it":["J\u2019ai compris"],"You must select at least one term. Search by name or ID.":["Vous devez s\u00e9lectionner au moins un terme. Recherchez par nom ou ID."],"Ensure result set excludes specific posts. Search by name or ID.":["Exclure des publications sp\u00e9cifiques des r\u00e9sultats. Recherchez par nom ou ID."],"Limit result set to specific posts. Search by name or ID.":["Limitez les r\u00e9sultats \u00e0 des publications sp\u00e9cifiques. Recherchez par nom ou ID."],"Do not show posts from parents. Search by name or ID.":["Ne pas afficher les publications avec ces parents. Recherchez par nom ou ID."],"Show posts from parents. Search by name or ID.":["Afficher les publications avec ces parents. Recherchez par nom ou ID."],"Exclude posts from taxonomies. Search by name or ID.":["Exclure des publications par taxonomies. Recherchez par nom ou ID."],"Show posts from taxonomies. Search by name or ID.":["Afficher les publications par taxonomies. Recherchez par nom ou ID."],"Exclude posts from authors. Search by name or ID.":["Exclure des publications par auteur\/autrice. Recherchez par nom ou ID."],"Show posts from authors. Search by name or ID.":["Afficher des publications par auteur\/autrice. Recherchez par nom ou ID."],"More values can be set in the Sizing panel.":["Davantage de valeurs peuvent \u00eatre d\u00e9finies dans le panneau Dimensions"],"Grid Item Width (%)":["Largeur de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de grille (%)"],"Use global max-width":["Utiliser le max-width global"],"Sizing":["Dimensionnement"],"Max Height":["Hauteur max."],"Min Width":["Largeur min."],"Max Width":["Largeur max."],"Min Height":["Hauteur min."],"Row Gap":["Espacement des lignes"],"Column Gap":["Espacement des colonnes"],"Justify Content":["Justifier le contenu"],"Align Items":["Aligner les \u00e9l\u00e9ments"],"Cancel":["Annuler"],"No, we do not believe you need an inner Container block based on your current layout.":["Non, nous ne pensons pas que vous ayez besoin d\u2019un bloc Conteneur interne au vu de la mise en page actuelle."],"Yes, we recommend you add a new inner Container block to maintain your current layout.":["Oui, nous recommandons que vous ajoutiez un nouveau bloc Conteneur interne afin de conserver votre mise en page actuelle."],"Recommendation:":["Recommandation\u00a0:"],"This block is a Global Style. If you migrate the inner container on this block you will need to make sure that all Container blocks using it are migrated as well.":["Ce bloc est un Style global. Si vous migrez le Conteneur interne de ce bloc, vous devrez vous assurer que tous les blocs Conteneur qui l\u2019utilisent sont eux aussi migr\u00e9s."],"You may want to create two new Global Styles for this Container. One for the outer Container block and one for the inner Container block.":["Il est probable que vous deviez cr\u00e9er de nouveaux Styles globaux pour ce Conteneur. Un pour le bloc Conteneur externe et un pour le bloc Conteneur interne."],"This block is using a Global Style. Make sure the Global Style you are using is also using the new layout system.":["Ce bloc utilise un Style global. Assurez-vous que le Style global que vous utilisez repose sur le nouveau syst\u00e8me de mise en page."],"Warning:":["Avertissement\u00a0:"],"We can automatically replace the old inner div element with a Container block if your layout relies on it.":["Nous pouvons automatiquement remplacer l\u2019ancien \u00e9l\u00e9ment div interne avec un bloc Conteneur si votre mise en page repose dessus."],"Enable our new layout system for this Container block.":["Activer le nouveau syst\u00e8me de mise en page pour de bloc Conteneur."],"Remove the inner div element that was included by default in the old system.":["Retirer l\u2019\u00e9l\u00e9ment div interne qui \u00e9tait inclus par d\u00e9faut dans l\u2019ancien syst\u00e8me."],"Migrating to our new layout system will do the following:":["Migrer vers notre nouveau syst\u00e8me de mise en page aura les effets suivants\u00a0:"],"New Layout System":["Nouveau syst\u00e8me de mise en page"],"This Container is using an old layout system. Toggle this to migrate to the new system.":["Ce conteneur utilise un ancien syst\u00e8me de mise en page. Permutez ceci pour migrer vers le nouveau syst\u00e8me."],"Use legacy layout system":["Utiliser l\u2019ancien syst\u00e8me de mise en page"],"Enable new system only":["Activer uniquement le nouveau syst\u00e8me"],"Enable new system with inner Container block":["Activer le nouveau syst\u00e8me avec les blocs Conteneur interne"],"Reverse":["Invers\u00e9"],"Display":["Affichage"],"Scroll":["D\u00e9filement"],"Hidden":["Masqu\u00e9"],"Visible":["Visible"],"Relative":["Relatif"],"Reverse Wrap":["Retour \u00e0 la ligne invers\u00e9"],"Wrap":["Retour \u00e0 la ligne"],"No Wrap":["Pas de retour \u00e0 la ligne"],"Column":["Colonne"],"Row":["Rang\u00e9e"],"Note: You need to set your \"Position\" option to \"Relative\" (Layout panel) or this image will overflow out of this Container.":["Note : vous devez d\u00e9finir votre option \u00ab\u00a0Position \u00bb sur \u00ab\u00a0Relative\u00a0\u00bb (Panneau Mise en Page) ou bien cette image d\u00e9passera de son conteneur."],"Note: This image will sit on top of content inside this Container unless the content has its own Container with \"Position\" set to \"Relative\" (Layout panel).":["Note : cette image s\u2019affichera en haut des contenus \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de ce conteneur \u00e0 moins que le contenu ait son propre conteneur avec une \u00ab\u00a0Position\u00a0\u00bb d\u00e9finie sur \u00ab Relative \u00bb."],"Choose or add font name":["Choisissez ou ajoutez un nom de police d\u2019\u00e9criture"],"Font weight":["Graisse de la police"],"Justify text":["Justifier le texte"],"Align text right":["Aligner le texte \u00e0 droite"],"Align text center":["Centrer le texte"],"Align text left":["Aligner le texte \u00e0 gauche"],"400 - Normal":["400 - Normal"],"Block Settings":["R\u00e9glages du bloc"],"Meta field value not supported.":["Valeur de champ m\u00e9ta non prise en charge."],"Search posts\u2026":["Rechercher des publications..."],"Search terms\u2026":["Rechercher des termes..."],"Select taxonomy":["S\u00e9lectionner une taxonomie"],"Search authors\u2026":["Rechercher des auteurs\/autrices..."],"Include child terms":["Inclure les termes enfants"],"Configure how sticky posts should show in the query.":["Configurer la fa\u00e7on dont les publications \u00e9pingl\u00e9es devraient s\u2019afficher dans la requ\u00eate"],"Sticky posts":["Publications \u00e9pingl\u00e9es"],"Describe the role of this image on the page.":["D\u00e9crivez le r\u00f4le de cette image dans la page."],"Title attribute":["Attribut titre"],"Describe the purpose of the image, leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9crivez l\u2019objectif de l\u2019image, laissez vide si l\u2019image est purement d\u00e9corative."],"Alt text (alternative text)":["Texte alternatif (alt)"],"None":["Aucun"],"Fill":["Remplir"],"Contain":["Contenir"],"Cover":["Couverture"],"Object-fit":["Adaptation de l\u2019objet"],"These fields will resize the image using CSS.":["Ces champs redimensionneront l\u2019image via CSS."],"Dynamic content":["Contenu dynamique"],"Next posts":["Publications suivantes"],"Previous posts":["Publications pr\u00e9c\u00e9dentes"],"Page numbers":["Num\u00e9ros de pages"],"Author last name":["Nom de famille de l\u2019auteur\/autrice"],"Author first name":["Pr\u00e9nom de l\u2019auteur\/autrice"],"Author nickname":["Surnom de l\u2019auteur\/autrice"],"Author name":["Nom de l\u2019auteur\/autrice"],"Post excerpt":["Extrait de la publication"],"Post title":["Titre de la publication"],"Current":["Actuel"],"Post of id #%1$s and post type %2$s was not found.":["La publication avec l\u2019ID #%1$s et le type de publication %2$s n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9e."],"Loading\u2026":["Chargement en cours..."],"Post source not selected.":["Source de la publication non s\u00e9lectionn\u00e9e."],"Post type not selected.":["Type de publication non s\u00e9lectionn\u00e9."],"Add Caption":["Ajouter une l\u00e9gende"],"Wide width":["Pleine largeur"],"Float right":["Flotter \u00e0 droite"],"Float left":["Flotter \u00e0 gauche"],"Align right":["Aligner \u00e0 droite"],"Align center":["Centrer"],"Align left":["Aligner \u00e0 gauche"],"Add Link":["Ajouter un lien"],"Change Link":["Modifier le lien"],"This button is using a dynamic link.":["Ce bouton utilise un lien dynamique."],"Choose an image from your media library or add one with a URL.":["Choisissez une image depuis la m\u00e9diath\u00e8que ou ajoutez-en une avec une URL."],"Author not found.":["Auteur\/autrice introuvable."],"Meta value":["Valeur de m\u00e9ta"],"Content type %s is not supported.":["Le type de contenu %s n\u2019est pas pris en charge."],"Image description":["Description de l\u2019image"],"Image alt text":["Texte alternatif de l\u2019image"],"Image caption":["L\u00e9gende de l\u2019image"],"1 \u2026 2 3":["1\u20262 3"],"No author last name.":["Aucun nom de famille pour l\u2019auteur\/autrice."],"No author first name.":["Aucun pr\u00e9nom pour l\u2019auteur\/autrice."],"No author nickname.":["Aucun surnom pour l\u2019auteur\/autrice."],"No author name.":["Aucun nom pour l\u2019auteur\/autrice."],"No author email.":["Aucun e-mail pour l\u2019auteur\/autrice."],"No post date.":["Aucune date de publication."],"No post excerpt.":["Aucun extrait de publication."],"Post excerpt not supported for this type.":["L\u2019extrait de publication n\u2019est pas pris en charge pour ce type."],"Post title not supported for this type.":["Le titre de publication n\u2019est pas pris en charge pour ce type."],"No post title.":["Aucun titre de publication."],"Enable Dynamic Data":["Activer les donn\u00e9es dynamiques"],"Dynamic Data":["Donn\u00e9es dynamiques"],"Custom more link text":["Texte de lien \u00ab\u00a0Lire plus\u00a0\u00bb personnalis\u00e9"],"Use default more link":["Utiliser le texte de lien \u00ab\u00a0Lire plus\u00a0\u00bb par d\u00e9faut"],"Excerpt length":["Taille de l\u2019extrait"],"Term separator":["S\u00e9parateur de termes"],"Multiple comments text":["Texte de commentaires multiples"],"Single comment text":["Texte de commentaire unique"],"No comments text":["Texte Aucun commentaire"],"Author meta field":["Champ m\u00e9ta de l\u2019auteur\/autrice"],"Choose or add meta key":["Choisissez ou ajoutez une cl\u00e9 m\u00e9ta"],"Live preview is only available to meta exposed to the REST API.":["La pr\u00e9visualisation en temps r\u00e9el n\u2019est disponible que pour les m\u00e9tadonn\u00e9es accessibles via l\u2019API REST."],"Post meta field":["Champ m\u00e9ta de la publication"],"Replace with updated date":["Remplacer par la date de mise \u00e0 jour"],"Updated":["Mis \u00e0 jour"],"Published":["Publi\u00e9"],"Date type":["Type de date"],"Remove block if link is empty":["Retirer le bloc si le lien est vide"],"Link type":["Type de lien"],"Link source":["Source du lien"],"Single image":["Image seule"],"Next page":["Page suivante"],"Previous page":["Page pr\u00e9c\u00e9dente"],"Term archives":["Archives des termes"],"Terms":["Termes"],"Author email":["E-mail de l\u2019auteur\/autrice"],"Author archives":["Archives de l\u2019auteur\/autrice"],"Comments area":["Zone de commentaires"],"Single post":["Publication unique"],"Telephone":["T\u00e9l\u00e9phone"],"Image source":["Source de l\u2019image"],"Background image source":["Source de l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Content source":["Source du contenu"],"Description":["Description"],"Alt text":["Texte alternatif"],"Caption":["L\u00e9gende"],"Author avatar":["Avatar de l\u2019auteur\/autrice"],"Featured Image":["Image mise en avant"],"Pagination numbers":["Num\u00e9ros de pagination"],"Last name":["Nom de famille"],"First name":["Pr\u00e9nom"],"Nickname":["Surnom"],"Name":["Nom"],"Email":["E-mail  "],"Author meta":["M\u00e9ta de l\u2019auteur\/autrice"],"List of terms":["Liste des termes"],"Comments number":["Nombre de commentaires"],"Post meta":["M\u00e9tas de la publication"],"Post date":["Date de publication"],"Excerpt":["Extrait"],"Title":["Titre"],"Select\u2026":["S\u00e9lectionner..."],"Select source post":["S\u00e9lectionner la publication parente"],"Select source":["S\u00e9lectionnez la source"],"Data source":["Donn\u00e9es sources"],"Current post":["Publication actuelle"],"Current image":["Image actuelle"],"Use inline style":["Utiliser le style en ligne"],"Using featured image as dynamic background.":["Utiliser l\u2019image mise en avant comme arri\u00e8re-plan dynamique."],"Border":["Bordure"],"Link":["Lien"],"Text":["Texte"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Inner Container Width":["Largeur int\u00e9rieure du conteneur"],"Link Sides":["Lier les c\u00f4t\u00e9s"],"Unlink Sides":["D\u00e9lier les c\u00f4t\u00e9s"],"Use Google Fonts API":["Utiliser l\u2019API Google Fonts"],"loop":["boucle"],"query":["requ\u00eate"],"Choose a layout to start with.":["Choisissez une mise en page avec laquelle d\u00e9marrer."],"Start blank":["Partir de z\u00e9ro"],"Two columns & featured image":["Deux colonnes & image mise en avant"],"Two columns":["Deux colonnes"],"Title & date":["Titre & date"],"Title, date, & excerpt":["Titre, date & extrait"],"Add Pagination":["Ajouter une pagination"],"Open Container":["Ouvrir le conteneur"],"Open Grid":["Ouvrir la grille"],"Next":["Suivant"],"1 2 \u2026 10":["1 2\u00a0\u2026\u00a010"],"Previous":["Pr\u00e9c\u00e9dent"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search.":["Permuter pour utiliser le contexte de requ\u00eate global qui est d\u00e9fini avec le mod\u00e8le actuel, tel qu\u2019une archive ou recherche."],"Inherit query from template":["H\u00e9riter la requ\u00eate du mod\u00e8le"],"Query Parameters":["Param\u00e8tres de requ\u00eate"],"Select post":["S\u00e9lectionner la publication"],"This will permanently delete this parameter.":["Cela supprimera d\u00e9finitivement ce param\u00e8tre."],"Delete parameter":["Supprimer le param\u00e8tre"],"Select terms":["S\u00e9lectionner des termes"],"Select authors":["S\u00e9lectionner des auteurs\/autrices"],"Select post type":["S\u00e9lectionner le type de publication"],"Limit response to posts published before a given date.":["Limiter la r\u00e9ponse aux publications publi\u00e9es avant une date d\u00e9finie."],"Before":["Avant"],"Date":["Date"],"Limit response to posts published after a given date.":["Limiter la r\u00e9ponse aux publications publi\u00e9es apr\u00e8s une date d\u00e9finie."],"After":["Apr\u00e8s"],"Exclude posts":["Exclure les publications"],"Include posts":["Inclure les publications"],"Parent exclude":["Exclusion de parent"],"Post":["Publication"],"Parent":["Parent"],"Status":["\u00c9tat"],"Show posts by post status.":["Afficher les publications par \u00e9tat de publication."],"Post status":["\u00c9tat de la publication"],"Any":["Peu importe"],"Trash":["Corbeille"],"Private":["Priv\u00e9"],"Future":["\u00c0 venir"],"Auto draft":["Brouillon automatique"],"Draft":["Brouillon"],"Pending":["En attente"],"Publish":["Publi\u00e9"],"Exclude taxonomies":["Exclure les taxonomies"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Taxonomies":["Taxonomies"],"Exclude authors":["Exclure les auteurs"],"Author":["Auteur\/autrice"],"Authors":["Auteurs\/autrices"],"Sort retrieved posts by parameter.":["Classer les publications r\u00e9cup\u00e9r\u00e9es par param\u00e8tre."],"Order by":["Trier par"],"Order & Order by":["Tri & Classement"],"Designates the ascending or descending order of the \u2018orderby\u2018 parameter.":["D\u00e9signe l\u2019ordre croissant ou d\u00e9croissant du param\u00e8tre \u2018orderby\u2018."],"Show posts based on a keyword search.":["Afficher les publications selon une recherche par mots-cl\u00e9s."],"Search":["Recherche"],"Offset the result set by a specific number of items.":["D\u00e9caler le jeu de r\u00e9sultats d\u2019un nombre d\u2019\u00e9l\u00e9ments sp\u00e9cifique."],"Offset":["D\u00e9calage"],"Display posts from page.":["Afficher les publications de la page."],"Page":["Page"],"Pagination":["Pagination"],"Number of post to show per page.":["Nombre de publications \u00e0 afficher par page."],"Posts per page":["Publications par page"],"Retrieves posts by post types.":["R\u00e9cup\u00e8re les publications pas types de publications."],"Post type":["Type de publication"],"Add Parameter":["Ajouter un param\u00e8tre"],"Select query parameter":["S\u00e9lectionner un param\u00e8tre de requ\u00eate"],"Post Template":["Mod\u00e8le de publication"],"No results found.":["Aucun r\u00e9sultat."],"Presets":["Pr\u00e9r\u00e9glages"],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"Choose how many Containers to start with.":["Choisissez le nombre de conteneurs avec lesquels d\u00e9marrer."],"Build a list of posts from any post type using advanced query parameters.":["Cr\u00e9ez des listes de publications pour tout type de publication en utilisant des param\u00e8tres de requ\u00eates avanc\u00e9s."],"Query Loop":["Boucle de requ\u00eate"],"Image":["Image "],"% comments":["% commentaires"],"1 comment":["1 commentaire"],"No comments":["Aucun commentaire"],"Select Container":["S\u00e9lectionner le conteneur"],"Auto":["Auto"],"Basis":["Base"],"Shrink":["R\u00e9duire"],"Grow":["Grossir"],"Flex":["Flex"],"Backgrounds":["Arri\u00e8re-plans"],"Tag Name":["Nom de la balise"],"Add Shape":["Ajouter une forme"],"This will permanently delete this shape.":["Cela supprimera d\u00e9finitivement cette forme."],"Delete Shape":["Supprimer la forme"],"Flip Horizontally":["Retourner horizontalement"],"Width":["Largeur"],"Height":["Hauteur"],"Location":["Emplacement"],"Color":["Couleur"],"Edit Shape":["Modifier la forme"],"Shape %s":["Forme %s"],"Shapes":["Formes"],"Image Size":["Taille de l\u2019image"],"Browse":["Parcourir"],"Open the Media Library":["Ouvrir la m\u00e9diath\u00e8que"],"Image URL":["URL de l\u2019image"],"Inner z-index":["Z-index interne"],"Outer z-index":["Z-index externe"],"Div":["Div"],"Paragraph":["Paragraphe"],"Heading %s":["Titre %s"],"Change Headline Element":["Modifier l\u2019\u00e9l\u00e9ment titre"],"Anchors lets you link directly to a section on a page.":["Les ancres font un lien direct vers une section contenue dans une page."],"HTML Anchor":["Ancre HTML"],"Displays in front of the background image.":["S\u2019affiche devant l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan."],"Displays behind the background image.":["S\u2019affiche derri\u00e8re l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan."],"Social":["R\u00e9seaux sociaux"],"General":["G\u00e9n\u00e9ral"],"Your selector must be set to Pseudo Element to use opacity.":["Votre s\u00e9lecteur doit \u00eatre d\u00e9fini sur Pseudo \u00e9l\u00e9ment pour utiliser l\u2019opacit\u00e9."],"Image Opacity":["Opacit\u00e9 de l\u2019image"],"Pseudo Element":["Pseudo \u00e9l\u00e9ment"],"Selector":["S\u00e9lecteur"],"The background color overlay option is deprecated. Toggle this option to use the new method.":["L\u2019option de superposition de couleur d\u2019arri\u00e8re-plan est obsol\u00e8te. Activez cette option pour utiliser la nouvelle m\u00e9thode."],"Contained width":["Largeur du contenu"],"z-index":["z-index"],"Attachment":["Fichier joint"],"Repeat":["R\u00e9p\u00e9tition"],"Position":["Emplacement"],"Size":["Dimension"],"Background Color Overlay":["Superposition de couleur d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Set background image":["D\u00e9finir l\u2019image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Text Alignment":["Alignement du texte"],"Order":["Trier"],"Align grid item content. Does not apply if vertical alignment is set in the grid.":["Aligner le contenu de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de grille. Ne s\u2019applique pas si l\u2019alignement vertical est d\u00e9fini dans la grille."],"Container Width":["Largeur du conteneur"],"Inner Container":["Conteneur int\u00e9rieur"],"Full width":["Pleine largeur"],"Layout":["Mise en page"],"A size unit for CSS markup\u0004Degree":["Rang"],"Duplicate Grid Item":["Dupliquer l\u2019\u00e9l\u00e9ment de grille"],"container":["conteneur"],"section":["section"],"Horizontal Alignment":["Alignement horizontal"],"Align grid items. Removes same height columns and overrides grid item content alignment.":["Alignez les \u00e9l\u00e9ments de la grille. Supprime les colonnes de m\u00eame hauteur et remplace l\u2019alignement du contenu des \u00e9l\u00e9ments de grille."],"Vertical Alignment":["Alignement vertical"],"Vertical Gap":["\u00c9cart vertical"],"Horizontal Gap":["\u00c9cart horizontal"],"Add Grid Item":["Ajouter un \u00e9l\u00e9ment de grille"],"column":["colonne"],"grid":["grille"],"Fill Horizontal Space":["Remplir l\u2019espace horizontal"],"Stack Vertically":["Empiler verticalement"],"Align buttons right":["Aligner les boutons \u00e0 droite"],"Align buttons center":["Aligner les boutons au centre"],"Align buttons left":["Aligner les boutons \u00e0 gauche"],"Inherit":["H\u00e9riter"],"Center":["Centre"],"Inline Width":["Largeur de l\u2019\u00e9l\u00e9ment en ligne"],"Element":["\u00c9l\u00e9ment"],"Highlight":["Surbrillance"],"title":["titre"],"headline":["gros titre"],"heading":["en-t\u00eate"],"Add text\u2026":["Ajouter du texte\u2026"],"Visit our documentation":["Voir la documentation"],"Need help with this block?":["Besoin d\u2019aide pour ce bloc\u00a0?"],"Icon Size":["Taille de l\u2019ic\u00f4ne"],"Icon":["Ic\u00f4ne"],"Hover":["Au survol"],"Colors":["Couleurs"],"Border Radius":["Rayon de la bordure"],"Padding":["Marge interne"],"Spacing":["Espacement"],"Typography":["Typographie"],"Add Button":["Ajouter un bouton"],"generate":["g\u00e9n\u00e9rer"],"buttons":["boutons"],"button":["bouton"],"Button":["Bouton"],"Show options for mobile devices":["Afficher les options pour les appareils mobiles"],"Show options for tablet devices":["Afficher les options pour les tablettes"],"Show options for all devices":["Afficher les options pour tous les appareils"],"Letter Spacing":["Espacement des lettres"],"Line Height":["Hauteur de ligne"],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Font Size":["Taille de la police"],"sans-serif":["sans-serif"],"300, 400, 400i":["300, 400, 400i"],"Variants":["Variantes"],"Google Fonts":["Polices Google"],"Font Family":["Police de caract\u00e8res"],"Transform":["Transformer"],"Capitalize":["Mettre en majuscule"],"Lowercase":["Minuscule"],"Uppercase":["Majuscule"],"Bold":["Gras"],"Normal":["Normal"],"Default":["D\u00e9faut"],"Add rel=\"sponsored\"":["Ajouter rel=\"sponsored\""],"Add rel=\"nofollow\"":["Ajouter rel=\"nofollow\""],"Open link in a new tab":["Ouvrir le lien dans un nouvel onglet"],"Opacity":["Opacit\u00e9"],"Color Two":["Couleur 2"],"Stop position (%)":["Position d\u2019arr\u00eat (%)"],"Color One":["Couleur 1"],"Direction":["Direction"],"Use Gradient":["Utiliser le d\u00e9grad\u00e9"],"label\u0004YouTube":["YouTube"],"label\u0004WhatsApp - Square":["WhatsApp - Carr\u00e9"],"label\u0004WhatsApp":["WhatsApp"],"label\u0004Vimeo - Square":["Vimeo - Carr\u00e9"],"label\u0004Vimeo":["Vimeo"],"label\u0004Twitter - Square":["Twitter - Carr\u00e9"],"label\u0004Twitter":["Twitter"],"label\u0004Twitch":["Twitch"],"label\u0004Soundcloud":["SoundCloud"],"label\u0004Snapchat":["Snapchat"],"label\u0004Reddit - Square":["Reddit - Carr\u00e9"],"label\u0004Reddit - Circle":["Reddit - Cercle"],"label\u0004Reddit":["Reddit"],"label\u0004Pinterest - Square":["Pinterest - Carr\u00e9"],"label\u0004Pinterest - Circle":["Pinterest - Cercle"],"label\u0004Pinterest":["Pinterest"],"label\u0004LinkedIn - Square":["LinkedIn - Carr\u00e9"],"label\u0004LinkedIn":["Linkedin"],"label\u0004Instagram":["Instagram"],"label\u0004Facebook - Square":["Facebook - Carr\u00e9"],"label\u0004Facebook - Circle":["Facebook - Cercle"],"label\u0004Facebook":["Facebook"],"Helpful to people using screen readers.":["Utile pour les personnes utilisant des lecteurs d\u2019\u00e9cran."],"ARIA Label":["Label ARIA"],"Remove Text":["Supprimer le texte"],"Icon Location":["Emplacement de l\u2019ic\u00f4ne"],"Clear":["Vider"],"Icon SVG HTML":["Ic\u00f4ne SVG HTML"],"label\u0004User - Circle":["Utilisateur - Cercle"],"label\u0004Tags":["\u00c9tiquettes"],"label\u0004Star":["\u00c9toile"],"label\u0004Shield":["Bouclier"],"label\u0004Plus - Square Outline":["Plus - Carr\u00e9 entour\u00e9"],"label\u0004Plus - Square":["Plus - Carr\u00e9"],"label\u0004Plus - Circle":["Plus - Cercle"],"label\u0004Plus":["Plus"],"label\u0004Phone":["T\u00e9l\u00e9phone"],"label\u0004Paper Plane":["Avion en papier"],"label\u0004Map Marker":["Marqueur de carte"],"label\u0004Heart":["C\u0153ur"],"label\u0004Fire":["Feu"],"label\u0004Envelope":["Enveloppe"],"label\u0004Ellipses - Vertical":["Ellipses - Vertical"],"label\u0004Ellipses - Horizontal":["Ellipses - Horizontal"],"label\u0004Dot - Circle Outline":["Point - Cercle entour\u00e9"],"label\u0004Dot - Circle":["Point - Cercle"],"label\u0004Coffee":["Caf\u00e9"],"label\u0004Circle - Outline":["Cercle - Contour"],"label\u0004Circle":["Cercle"],"label\u0004Chevron - Up":["Chevron - Haut"],"label\u0004Chevron - Right":["Chevron - Droite"],"label\u0004Chevron - Left":["Chevron - Gauche"],"label\u0004Chevron - Down":["Chevron - Bas"],"label\u0004Check - Square Outline":["Cocher - Carr\u00e9 entour\u00e9"],"label\u0004Check - Square":["Cocher - Carr\u00e9"],"label\u0004Check - Circle Outline":["Cocher - Cercle entour\u00e9"],"label\u0004Check - Circle":["Cocher - Cercle"],"label\u0004Check":["Cocher"],"label\u0004Calender":["Calendrier"],"label\u0004Burn":["Br\u00fbler"],"label\u0004Bullseye":["Centre de la cible"],"label\u0004Bullhorn":["M\u00e9gaphone"],"label\u0004Box - Open":["Bo\u00eete - Ouvrir"],"label\u0004Book":["Livre"],"label\u0004Bolt":["Verrou"],"label\u0004Beer":["Bi\u00e8re"],"label\u0004Bars":["Barres"],"label\u0004Ban":["Interdire"],"label\u0004Award":["R\u00e9compense"],"label\u0004At":["\u00c0"],"label\u0004Asterisk":["Ast\u00e9risque"],"label\u0004Clock Outline":["Contour de l\u2019horloge"],"label\u0004Clock":["Horloge"],"%s Units":["%s unit\u00e9s"],"Select Units":["S\u00e9lectionnez les unit\u00e9s"],"A size unit for CSS markup\u0004Percentage":["Pourcentage"],"A size unit for CSS markup\u0004Em":["Em"],"A size unit for CSS markup\u0004Pixel":["Pixel"],"Left":["Gauche"],"Bottom":["Bas"],"Right":["Droite"],"Top":["Haut"],"Margin":["Marge"],"Drive conversions with beautiful buttons.":["Effectuer des conversions avec de jolis boutons."],"Buttons":["Boutons"],"Craft text-rich content with advanced typography.":["Cr\u00e9ez du contenu texte riche avec une typographie avanc\u00e9e."],"Headline":["Gros titre"],"Create advanced layouts with flexible grids.":["Cr\u00e9ez des mises en page avanc\u00e9es avec des grilles flexibles."],"Grid":["Grille"],"Organize your content into rows and sections.":["Organisez votre contenu en lignes et en sections."],"Container":["Conteneur"],"Documentation":["Documentation"]}},"comment":{"reference":"dist\/blocks.js"}}